人生馬戲團拍攝時發生的意外！！

2005年8月，鍾嘉欣和楊思琦當年在番禺拍攝此劇集時，與陳浩民及唐文龍和工作人員唱K消遣，傳出被當地賊人打劫遇襲，更傳出楊思琦和鍾嘉欣失蹤2小時，事後無綫高層樂易玲勒令所有人封口，故除了當晚藝員及工作人員，無人得知事件真相，後來楊思琦和鍾嘉欣都鮮有提及此事。

真相係

佢地無俾人女女女
只係係垃圾桶匿左2個鐘

有陳浩民你覺得呢

點解唔係唐文龍失蹤

如果係非洲失蹤，你估文龍是0定1